BBC - 美國在拜登的領導下，會改變特朗普政府過去4年的外交政策嗎？

美國在拜登的領導下，會改變特朗普政府過去4年的外交政策嗎？

美國前駐歐盟大使、屬拜登陣營的歐洲事務顧問安東尼·加德納（Anthony Gardner）接受BBC《HARDtalk》專訪。

他認為中國問題在奧巴馬時代已經眾所周知，並非由特朗普「發現」，他也認為美國不應該侮辱中國。

係呀，要比面佢同唔好激嬲佢吖嘛

bbc五毛，我侵會連任

佢11月30日錄
已經叫president Biden

知又唔做

重有十四億人口市場
一人一蚊都不得了

屌
仲幻想緊中國會同歐美合作

民主匪黨

必須消滅

總結：
大家表面開開心心和和平平，賺大錢，歐美同中國合作
人權問題太複雜了，唔搞了，唔好激嬲共黨

中共將統治全宇宙。完。

接受現實啦 連登仔

比支那撚足咁多十年都仲要講唔好激嬲支那

偷換概念。愛滋病都眾所周知，一樣有人會忍唔住搞屎忽窿。

他也認為美國不應該侮辱中國

屌你老母美奸

講到最尾咪又係錢

他也認為美國不應該侮辱中國。

唔好激嬲中共

他也認為美國不應該侮辱中國。
垃圾美國人，等亡國